我老母 : 就算有真普選，你都唔會做到特首，即係訓身幫人，但人地拎曬著數。

點駁

特首幫你做野ja

但冇真普選, 俾蝗蟲拎晒著數。

我做特首做乜
搵個勁野做特首架麻唔通搵林大總統咩

真係駁唔到

藍絲思維就係要拎著數

我要真普選 我憎共產黨

1. 人地未必有拎你著數, 佢有做野有糧出好合理
2.有普選我可以揀個人拎少D著數,或者做野好D 既人。我起碼有份去interview
3.你去街市買菜都會貨比3家啦,你比錢佢,佢比貨你。你覺得值就冇話邊個搵邊個笨。
4.而家猜普選係你冇得揀邊間度買,一定要比錢,貨又比D垃圾菜尾你。

4.而家*冇*普選係你冇得揀邊間度買,一定要比錢,貨又比D垃圾菜尾你。

好似對陌生人個種無咩感情既語氣 ：「呀媽 你好cheap呀 可唔可以唔好同我講野一段時間 我對你有d反感」之後完全唔理佢 佢會知錯

有普選，起碼選個冇咁害自己既，但冇既，全班高層圍威喂，攬炒係香港人既核心價值，唔係唔做呀？

係制止人或者禽畜係自己身上攞着數

答返777果句no stake未得囉
由冇到有喎

我比錢一個服務我同聽我意見嘅人，同比錢一個唔服務我仲要壓榨我嘅人，正常人會揀邊個?

藍絲都係自私先咁諗 現實民主就係搵人代理政治

或者講 「呀媽 我覺得你淨係諗拎着數 同見錢開眼個d小人好似 .......有d反感」

有普選=佢拎完著數都要比返啲嘢我地
無普選=拎完我地著數再幫自己友同共黨拎更多著數

on9
有普選， 想連任就要奶下我地袋底
依家， 奶都唔奶

話自己做唔到老闆
所以唔去返工
因為拎唔到著數

講得好，多謝巴打

我個藍母都係咁話，好on9